［建議］關於應對凌晨分化Post

對面慣常手段黎，凌晨分化，唔該大家見到呢d咁明顯分化post ，回Post果陣可以慢啲，唔洗咁快嬲同心急嘅，睇定啲先、冷靜啲。

其實對家啲招都唔喺話好醒，其實佢真喺做唔到啲咩。俾啲時間前線解釋啦。